###### 玩转金刚梯 免梯阅读版>
### 苹果平板iPad
### 《金刚号梯配置说明》

#### 特色
  - [ 一拖九 ](/LadderFree/kkDictionary/OneForNine.md)：一梯在手，全家自由
  - [ 万能梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKIDMultipurpose.md)：一梯万能，多机通用
 
#### 配置
- 预备工作
  - 在开始以下操作之前，请阅读[《配置注意事项》](/LadderFree/kkDictionary/ConsiderationsWhileConfigureKKID.md)
  - 如果您无法看到以下文档中的插图，请先在您的手机上连通 [金刚app梯](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderAPP.md) 或 [金刚号梯](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKID.md)，再用手机阅读该文档
  - 请准备好 金刚参数 以备用
    - 请在《派号通知》邮件中取出以下
      - 金刚号
      - 金刚密码
      - 服务器地址
      - 预共享密钥
    - 或在您的手机上连通 [金刚app梯](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderAPP.md) 或 [金刚号梯](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKID.md)
      - 用手机登录[官网](https://www.atozitpro.net/zh/)
      - 在[ 官网>菜单>我的金刚 ](https://www.atozitpro.net/zh/my-account/)下
      - 点击 金刚号
      - 在 配置信息 项下，取出以下
        - 金刚号
        - 金刚密码
        - 服务器地址
        - 预共享密钥

![image](/24491F5B-F762-4C61-AB73-50B2F409CF92.jpeg)

- 点开手机主屏上的 设置>通用>VPN>添加VPN配置… 弹出上图
- 在 类型 的 3个选项中：选 L2TP
- 在 描述 处填入：取自派号通知中配置图里的描述
- 在 服务器 处填入：取自派号通知中的服务器地址
- 在 账户 处填入：取自派号通知中的金刚号
- RSASecurID开关：关闭
- 在 密码 处填入：取自派号通知中的金刚密码
- 在 密钥 处填入：取自派号通知中的密钥
- 发送所有流量开关：打开
- 在 代理 的 3个选项中：选 关闭
- 点击右上角的 完成
- 如果已安装多个 VPN 工具，则应勾选刚刚创建的 A金刚01 或 A金刚02，确保 蓝色的勾 打在 A金刚01 或 A金刚02 的左侧，不可打在其他VPN工具上
- 状态开关 打开，开始连接金刚
- 屏幕顶端出现 带框VPN 图标，表示 金刚连接成功，可自由上网
- 下载谷歌浏览器 Chrome 和 YouTube 视频播放器
- 在金刚保持连接的状态下，在谷歌浏览器内录入网址 google.com，然后搜索您感兴趣的任何内容，或在 YouTube 视频播放器里搜索您感兴趣的任何内容
- 如果连接失败，则请参阅[ 《金刚号梯报错信息、原因、对策》](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKIDErroMessage.md)


#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)
- [金刚号梯的配置](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderConfigration/KKLadderConfigration.md)
